過千名科學家響應BLM運動罷工，要求STEM停止運作及平權

More than 5,000 scientists and two prominent scientific journals shut down operations and pledged to use the day to address how racial inequalities in science produce bias in research and scholarship, and to focus on long-term plans to dismantle entrenched racism in science, technology, engineering and math fields.

五千個科學家罷工抗議STEM界歧視，話因為種族不平等，包括科學、技術、工程同數學領域既科學領域研究、學術都充滿偏見。

In academia, our thoughts and words turn into new ways of knowing. Our research papers turn into media releases, books and legislation that reinforce anti-Black narratives,” the website said. “In STEM, we create technologies that affect every part of our society and are routinely weaponized against Black people.”

佢地話研究論文變成媒體、書籍同立法時，加強反黑人既敘述，仲話日常影響社會既科學技術，實際係用黎反黑人既武器。

報導入面仲話美國既黑人及拉丁人研究員不足10%，而且收入中位數遠比白人低，而有研究講黑人有物理學士既比例極少。

It is widely known that Black students often feel unwelcome, unsupported, and even unsafe in their physics departments and predominantly white campus.”

「啲黑人學生響物理系好唔受歡迎、好唔安全囉，成堆白人黎既」

We have spent millions of dollars building one of the most complex astronomical devices in the history of cosmological science, but you refuse to even open a book about how to build a healthy and inclusive community and a world where Black lives matter,” Nord wrote.

有個組織活動既天文學家講：「我地用幾百萬整一個宇宙科學史上最複雜既儀器，但就從來唔寫點樣建立更健康包容既社區，以至重視黑人既世界。」

People on social media are spreading word about the strike with the hashtags #ShutDownAcademia, #ShutDownSTEM and #Strike4BlackLives.

“We recognize that Nature is one of the white institutions that is responsible for bias in research and scholarship,” the journal wrote on Twitter. “We commit to working to end anti-Black practices in research.”

而啲寫STEM報導既記者話科學雜誌Nature係其中一個散播偏見既地方，應該要抵制反黑人既研究

遲早唔係黑色會比人歧視返轉頭
WLM!!!

Science dont care about your feelings

你睇下白人可唔可以可以係黑人堆講unwelcomed and unsupported

點解佢地覺得個問題係歧視黑人⋯⋯而唔係歧視窮人呢⋯⋯

美國既黑人及拉丁人研究員不足10%，而且收入中位數遠比白人低，而有研究講黑人有物理學士既比例極少。

比例同收入唔可以直接反映有冇歧視
黑人物理方面冇咁叻,咁咪少黑人既物理學博士
亦都因為唔叻,冇人肯俾高人工佢地做研究

要舉例唔該舉黑人同白人係工作間既待遇
同一間大學同一個職級,白人有大d既lab,黑人冇助手幫佢,呢d先係真正既歧視

連asian都多nobel過黑人

stem界入面有幾多黃種人同印度人?

黑人運動員幾時停止參賽為其他種族平權

每次睇奧運仲有世界杯唔講以為係力架運動會/力架杯

係咪假膠

真正黑人心諗 on99

美足重話唔夠平權，點解冇教練、經理、班主係黑人

好快全世界倒退返去扑石仔

主因係黑人社區本身窮，讀書比較蝕底
格硬接收某比例黑人入學根本係本末倒置

咁所有心理學做research果理都執柒得
唔搵黑人parti話你racist
搵黑人parti 黑人group條數冇咁靚又話你racist

政治正確
等於支那是捉女學生陪黑人讀書一樣

黑人普遍智力較低係有科學數據

nba歧視白人?

咁NBA而家成堆黑人打晒
白人亞洲人都差唔多冇份又點計

屌你黑人入U已經有加分
仲想點

黑科學

會話你個科學Racist

學術界真心架

咁中國人送仔女過西方讀書開始唔吸引，中國都要被左膠影響埋，不分彼此

好撚多點解黑人智商低嘅研究喎

NBA全撚部都係黑人
一撚定係歧視其他種族啦

力架平均智商低過其他人係事實

隊隊nba都差唔多全黑人

都唔好講歧視黃種人

起碼都係歧視白人先

法國國家隊

到最後發現原來係資本主義的錯
要起義了 只有共產先可以改變

唔係話連基因之父都因為呢壇嘢被褫奪曬所有名銜咩

其實黑人得 13.2%姐，唔通要有一半黑人做果行先叫平等？

加上黑人生理上既智力的確係低d, 咁都好正常姐

呢個真
根本唔同人種本身係智力同體格上都有分別
咁都叫歧視咩

黑人都做過總統啦 仲歧視乜嘢？

疫情已經令到國家咁多問題仲要搞啲咁嘅嘢

呢班人真係PK

佢話黑人智商低係因為基因
藍字冇問題
紅字先係原因

講事實都唔得
橙

紅字個part係冇任何研究證實

姐係窮人唔好生仔嘅道理一樣
黑人接受到更高級嘅教育
先可以提升下一代
係從根本上幫提升黑人
如果唔提升比例
靠佢地自身 本身個先天環境咁差
黑人又點會好落去
而且黑人越黎越多
如果唔提升佢地
係民主制度下
人民質素會令國家實力下降
根據人權自由 又唔可以要佢地絕育
而且呢個我暫時睇落最好嘅方法
係個民主自由 普世價值個框架下
係最有效將整個國家人民個質素提升
屌你班連登仔咪咁撚on9啦
又要支持民主自由
又要覺得黑人蠢
仲要覺得遷就黑人係歧視白人
又唔諗下人地點解用e個解決方法
左一句左膠 右一句黑人係蠢
係人都知黑人蠢d架啦
得你地知 得你地看透世事？
黑人好多缺點架 咁點解決啊
驅逐 定 滅族啊 哇 你班撚樣真心on9架喎

佢地笑亞洲人賓周細就得
冇天理

但應該唔少國家既datum都係鳩估

研究顯示
生殖器長短同身高有關

nba咁多黑人 完全無黃種人 YLM

黑人可以講unwelcomed
其他人講就係racist

佢地係咪想玩到數字上平等

問題係佢地應該爭取更好既社區、教育資源及預算撥款，先從社區根治問題，而唔係叫政府出救濟金，然後飽食終日，再聯合白左一齊搞左翼批鬥，非要令人類文明倒退

黑人就係好似啲蝗咬老綜一樣，同時自己又自貶身價，黃種人由古到今都係美國人種最底層，但佢地可以有自己既價值，學術、商業等都佔一席位，黑人都有音樂、體育值得自豪架。

美國社會存在百年偏見，係客觀事實，追求平權亦係普世價值，但有必要用左翼式持續革命論、批鬥方式達到「平權的正義」？

手段與目的之間並不對稱，所以其他人只會見到一班Crybaby響度哇哇大叫，卻不考慮學習營生與適應。黑人只能最底層？外在社會令黑人做唔到好野？相對黑人都係矮化自己，即使黑人社區內都仲玩緊非洲部落衝突既一套

呢啲環環相扣既問題，都係要靠自己奮力爭取，打出信用，而唔係Crybaby

成班歐豬等亡國啦

文革

YLDM